求del po

我係唔俾你哋上機呀

香港輸 係因為香港人太善良(文長）（1999)(紅字應該係重點）

仲遊乜撚野行？

講緊聽日癱瘓機場個班友

聽日和你飛冇問題 我好歡迎亦都好支持

咩叫和理非？？

千奇唔好俾左膠騎劫左個運動

其實麵粉整落持槍者會點

記住backup 片同相！！！

咪撚幫武漢住啦屌 專注五大訴求

救命 無法啟用 iPhone

太大壓力成日亂講野
而家先發現自己太大壓力
Sorry

多謝你哋
各位加油
18號見
有緣連登見